同意設時限 唔好浪費今日嘅人數

民陣 今次擁有過200萬絕對人數
已經唔需要同林鄭對話 林鄭回應
可以直接要求林鄭撒回+下台的權力

如果個垃圾政府仲唔回應 唔答應要求
等同當200萬人冇到
咁就絕對有原因去做進一步嘅行動
例如 勇武派行動 走左嘅人都會嬲都返黎

有部分人走左唔緊要 最緊要今晚肯時限
聽日就太遲了

推

唔會有行動，今次係維穩遊行

今晚唔需要衝
係要比人知“當200萬人冇到
得 今日散band
下次立法會議正式 包圍 勇武行動”
和理非再冇籍口
而唔係又幾萬人留係政總得個吉

唔洗咁急衝出黎維穩，我冇叫人依一刻衝

我係諗緊除左人數上
609 同 616嘅性質同引伸結果 最後分別不大
上次失敗左 唔好浪費今次嘅遊行人數啫

69政府聲明

條例草案於本月12日在立法會恢復二讀辯論，政府呼籲立法會以平和、理性和尊重的態度審議法案，以確保香港繼續是適合居住和營商的安全城市。

你今日打飛機high得濟，失左憶呀

冇裝備同有齊裝備嘅衝 係完全兩個程度喎ching

你不如回覆左上面果點先，維穩都要有水準

完全唔知你咁鍾意維穩啲咩
今晚唔撒其實可以正式宣戰
你鍾意今晚開始都得嘅

最應該行動升級果時唔升級係唔係維穩呀

政府出左回應la,你去睇下有咩成果

打機呀?話升就升
係咪你搬物資 運齊架餐

你覺得今晚要升級咁同上星期有咩分別

得la得la,928冇發生過，佔旺冇發生過，你失憶真係要睇下醫生

係沖就依家啦！！！唔係等到無尾班車先沖呀！？

push

設時限！

pish

呢個政府真聰明, 咁早就覆左等大家死可以諗下一步行動